哇，皇馬半客有1.82 狗會又派錢？

皇馬對p$g 都贏啦
對伊巴呢d中下游波 有半客1.82
馬會個操盤手係咪ive grad架

唔allin死全家

-1安全嗎 all in -1

世紀上車盤

已allin和-客

呢埸掙唔少，早估到psg垃圾聯賽刷勝埸，但嗰日仲不停升水

手足睇埋陣容先買 唔好咁心急

鬼盤

真係派 落左1800蚊

正

撚撚利

集氣1-3